有冇人可以聯絡立場記者？

唔該叫中大果邊位記者mute 聲啦，
報晒學生位置同安排俾全世界（包括popo)知做乜。